Brisbane朝早七個鐘轉機可以有咩搞呢

帶住三個老人家都唔知有咩好搞，有無巴打有提議

響機場打十次丁

搵幾件鬼仔出下火

睇完 即係無野做 Brisbane城入面好似除左動物園都無咩好行

去city, southbank 行下!

bne 機場無野睇 打丁吧

近近地附近有DFO，Brisbane 好悶冇乜嘢好做

去treasury賭兩手

咩公司？
竟然要咁轉

Qantas 其他航空公司仲煩

去casino

去DFO ，Hamilton/Ascot 行下食野，
再唔係去city 都唔遠

搭uber 出city 行下，我住響到都覺得悶

研究下有無海鮮市埸先 去食下生蠔青口都好

我想講冇🙄🙄🙄果到得d舖頭仔

點解可以頹到咁 有無咩餐廳介紹下 唔該巴打

泰國 韓國 日本菜都okay既 唔該巴打

你星期幾同幾點到，果到d舖頭好早關門，間中又唔開

星期五朝早七點機到 下午一點半要番到機埸